唔知大家記唔記得發夢612太古廣場十點鐘又係有人叫散水？

果時我地同夏確道斷聯繫，因為中間俾鲂暴斬開左，完全唔知果邊有三四千人。

突然有一男兩女唔帶口罩，用大聲公話已經被包圍，叫我地快啲走，我地果時得留三四百六，好似草木皆兵，結果真係散左，仲要係跑住走！

後尾我諗返，果三個人個格，同身型，跟本係驚賊黎！

同今晚個夢有啲相似，大家下次小心